滲透入政府先可以奪權，做政府工，做議員

黃絲做政府工好過藍絲做
唔通比深藍，黨員，入去做政府工好咩
班友又貪污又私相授受
就係缺少左各位義士，有良心之士做政府工
政府先咁腐敗，又劣政，又惡法，又送錢比大陸
各路好漢立場同意志堅定就唔會被污染(不過現實好多受染左，所以更加需要有良知既人加入)
自己做政府工，就係要守住個底線，唔做仆街野，唔欺負平民百姓
返到公司擺明同深藍同事嘈
每次遊行都有去
我心不死，撤回惡法
721見！

當你打份政府工 人工高福利好
你就唔撚理咩色架啦 你估你真係無間道咩

Agree 我老母都係公務員佢都係咁講
佢話入面根本就有好多黃絲默默地用自己工作嘅能力幫緊大家手
同埋平時嗰班人會係啲藍絲公務員whatsapp group努力淨化班固執廢老